



openssl req -newkey rsa:4096 -keyform PEM -keyout ca.key -x509 -days 3650 -outform PEM -out ca.cer
    > ca.cer
      ca.key

openssl genrsa -out client.key 4096
openssl req -new -key client.key -out client.req
openssl x509 -req -in client.req -CA ca.cer -CAkey ca.key -set_serial 101 -extensions client -days 365 -outform PEM -out client.cer
openssl pkcs12 -export -inkey client.key -in client.cer -out client.p12


--------------------------------------------------------------------------------
13.08.2020
Sunucu https oldugunda client uygulama signin baglantisini yapamadi.
sunucu app2.js ye cevrildi. http
Https ihtiyaci microsoft baglantisi icin gerekiyor. Ancak microsofta kullanicisiz da baglanabiliyor. (ms_access_wo_user projesinda oldugu gibi)
